[毒子台][PC]侏儸紀世界:進化 養恐龍食人

Jurassic World Evolution
養恐龍食人!!

G 持，幾錢

二島

進度:島三

島4

島5

衝五星~解新恐龍中~